點同00後表弟講恒商當年有幾勁？

早幾晚同親戚食團年飯，同枱嘅表弟今年入左中大係咁講中大金融有幾勁，我心諗恒管真係勁過多多聲。當年佢無論師資、校園、課程等等都一流；上年學校information day個才藝表演真係睇到我
個人同團隊榮譽都攞哂，最緊要係恒大真正比我知道乜係「快樂校園」，學生永遠都笑住讀書，係真正享受讀大學嘅趣味。

冇錯，以中大既聲望黎講，佢真係超班；但經歷過恒大管理學系的我絕對唔會覺得中大已經上左神枱。

咁你到底想講恆商恆管定係恆大勁

恒大既前身咪恒商囉

pound of my school

香港恒生大學（簡稱恒大，英語：The Hang Seng University of Hong Kong），前稱恒生管理學院。由恒生商學書院改組而成。大學由五個學院組成（包括商學院、傳播學院、決策科學學院、人文社會科學學院和翻譯學院），現有約5,000名全日制學生及約200名全職教師。

恒生商學書院（英語：Hang Seng School of Commerce，簡稱恒商），曾經是一所提供大學預科課程及專上教育的學校，位於香港沙田區小瀝源。1980年由何善衡基金及多位恒生銀行董事資助注資創立，2012年隨著三三四高中教育改革，書院停止運作，原址轉制成恒生管理學院，並於6年後升格為香港恆生大學[1]。過去。其學生在香港高級程度會考成績優異，故被香港傳媒冠以「A級學府」、「A工廠」等稱號。[2]

你姐係話而家唔勁啦

近排老細叫我條team 再請多d 人
我見到份履歷係恆管即該扔落垃圾桶

唔好再打j啦 你係垃圾呀

而家仲講咩AL

比你入到三大你就會開post串鳩班恆管狗 面對現實啦垃圾

嚴格黎講當年恒商係分A Level班同副學士課程, 依家既恒管/恒大係繼承副學士課程, 所以唔好認屎認屁拉關係

屌你咩，8大想壟斷市場

當年係恆管讀完Al咪又係入三

你恆大仔嘈咩姐 要知恆大有幾勁，咪讀讀下tran過去三大

你地未讀過恒大就響度踩恒大

錯過左好多人才

厲害了，禾的含

其實係。Dont judge a book by its cover

公開試數學肥左唔等於數學差，你知唔知份卷幾撚難

企開d啦 dllm

Don’t judge my school by its student

你表弟姓咩？